年經二揀一

大波肥婆
瘦底平胸
唔好答我why not both